路夫蘭係咪臥底黎

未見過一個後衛可以咁多犯錯

同暴連個冰人比
邊個勁d

換走內鬼